唔想俾人發現自己係弱智嘅事實

點算

用粗糙嘅演技扮弱智

拎白卡出嚟

點解自己可以咁蠢

唔好上連登

上完連登令自己嘅智力有返些少嘅提升

我喺度你就唔蠢

點解，我返工嗰陣你唔喺度喎

唔上升得仲多

我返庇護工場

我都係

聽日相認ok?

唔出聲就得㗎喇

夢幻島好睇

講真，有D IQ正常人仲要智障過智障，唔使驚啦，睇落一樣就冇區別。

智商test低過人都冇事，你睇下熱門post 有幾多正常IQ 連自己生活都搞唔掂，你仲可以搵到工照顧自己，已經好勁啦。
會笑人弱智嘅，講真，佢哋可能係咩人？果D 人真係唔使理會。

你望下林鄭

我曾經都以為自己好醒， 同真正叻嘅人相處過覺得自己好似弱智咁

係咪因為連登有唔少比你更弱智既人係到

真，入面啲細路醒過我

唔係，係睇完先發現自己原來一路都好唔醒目

有啲道理要睇完連登先知

我返工嗰陣續個問，冇人理我

係咪唔同部門

我都覺得自己蠢過人哋 轉數又唔夠快
想去做iq test

部門用智力分嘅